有冇人係spao做緊或者做過？

Interview果陣會問咩問題 ？
同埋入面做既大部分都係dse雞？

Push
Wanna know too